如果 美股買得太多 點知媽咪麵佢 去研究賣我隻美股 冇講

如果 美股買得太多
點知媽咪麵佢
去研究賣我隻美股 冇講

你講緊乜鳩嘢

師兄邊間教會